{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028298",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24887",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 모모"
    },
    "text": "快適な環境のために空気清浄機を設置しました。 全客室にはバスタブも完備されており、より快適な宿泊を楽しむことができます。 全客室数は合わせて40室で、最寄りの電車駅は2号線梨大駅、6号線大興駅、2号線新村駅、京義中央線西江大駅、京義中央線新村駅があります。 また、韓国語での案内サポートも可能です。 客室タイプによって基準人数と追加料金が異なり、マルチルームで宿泊する場合、保証金があります。 特定の客室タイプによって宿泊料に追加料金をお支払いいただく必要があり、ご予約の際には客室指定はできません。 宿泊時の便宜のためにエースマットレス、ネットフリックス視聴可能、駐車スペース確保、ウォルプル使用、空気清浄機設置、Wi-Fi提供、コンタクトケースと洗浄液提供、発熱チェックと手指消毒器備え、そしてダニレンタルサービスが提供されます。 予約払い戻しポリシーはキャンセル日によって異なり、お客様は宿をコスパが高くきれいなので満足に利用しました。 しかし、駐車が困難な場合があり、一部の部屋では占湿や匂いが不便を招くことがあるので、予約の前に確認が必要です。 宿泊施設は周辺に娯楽が限られているため、備品の購入が必要であり、寝具類の清潔状態と換気が改善されなければならない部分があります。 これらの欠点にもかかわらず、アクセシビリティと価格のために学生に非常に人気があります。 清潔状態や臭いが問題な場合もありますので、予約前に確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の最寄りの電車駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの電車駅は2号線梨大駅、6号線大興駅、2号線新村駅、京義中央線西江大駅、京義中央線新村駅があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室にはバスタブと空気清浄機が完備されており、快適な宿泊を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室タイプによって基準人数と追加料金が異なりますので、宿泊人数は客室タイプによって異なります。"
        },
        {
            "question": "予約時に客室を指定できますか？",
            "answer": "特定の客室タイプによって宿泊料に追加料金をお支払いいただく必要があり、ご予約の際には客室指定はできません。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "宿泊時にはエースマットレス、ネットフリックス視聴可能、駐車スペース確保、ウォルプル使用、Wi-Fi提供、コンタクトケースと洗浄液提供、発熱チェックと手指消毒器備え、そしてダニレンタルサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "予約払い戻しポリシーはキャンセル日によって異なりますので、詳細は予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "アクセシビリティと価格の点で学生に非常に人気のある宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用についてどのような注意点がありますか？",
            "answer": "一部の場合では駐車が困難なことがありますので、予約前に駐車場の状況を確認することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような娯楽施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺には娯楽施設が限られているため、備品の購入が必要かもしれません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔度や換気の状態はどうですか？",
            "answer": "清潔状態や臭いが問題な場合もありますので、予約前に確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 503
    }
}